連登仔飲開邊隻罐裝咖啡

只係試過雀巢

我都係，因為平

唔試下759日本咖啡
好飲好多

最近佢清貨 咩都冇哂

唔平wo 最平士多要6.5

Ucc 個隻微糖

每日一罐

我飲開black
ucc唔錯
另外starfuck韓國版果隻black都ok
如果只係想飲甜咁UCC已經好好

罐裝飲品係化學物質溝出黎， 知道之後冇飲過

韋因

我都知，但總唔能夠帶部咖啡機返公司煲，公司又無機

識飲一定飲Max coffee

唔飲

雀巢得確又平又正喎！好就不至於，平平地飲下嘅話都好過好多垃圾茶記

上個禮拜759賣5蚊罐

以前都飲微糖 而家轉左無糖

3.8

寫住咖啡因*2個隻 唔記得咩牌子

只中意飲濃。普通個d 好撚甜

帶個手磨加個法壓壺唔會佔好多位

淨係飲呢隻

一樣

同糖水冇乜分別

ucc